伍公子其實真係唔差

唔知喺咪呢家youtuber太on9 我開始好撚懷念伍公子拍公子玩同公子曰
無論口才論述都好撚正 好撚清晰 打機又打得好笑 最後old news 都好好睇
屌 幾時可以再見到道德痿出片

上唔上到神檯就睇呢個post嘅正負皮數喇

邊個偷偷放低負皮

除咗公子曰同公子玩，懶人vlog都好好睇 不過佢唔知做乜無啦啦del 哂佢

睇得出度過諗過

屌呢家果班youtuber少少野又拍一段都唔知做咩

我都想知 有d片無左backup

我鍾意佢我行我素
好有性格

唔識欣賞

乞兒都有人吹

唔撚好笑 依家無睇啦，以前睇話幾段見佢周不時單打/影射達哥

世風日下，依家啲youtuber真係好不知所謂，狗也不屌 伍乞衣真係算係咁

留名

佢打l4d2好好笑

喺籌旗單野柒左姐 老實仲要本身件事無問題 佢只喺回應柒姐
之前佢拍片直頭自抽啦

佢拍果d gameplay 會自己睇過 覺得唔好就會玩番個save重新拍過 真係好用心

要比既話佢算好d 不過都係柒

妖，成日想撳正負評撳左一鍵留名

伍公子應上神檯加一
而家啲根本垃圾

呢家係無得睇
全盛時期真係得佢同達哥同level
加埋達哥只喺拍打機片佢拍公子曰都好撚好睇

佢出打機片 我真係好係好期待嗰隻
其實youtuber 出左都係唔多想睇

以前睇佢玩羅拉幾有趣

如果唔講佢籌旗單野 淨係講佢講啲打機片 其實質素唔算差

佢拍中學生活個時係幾好
可惜private晒

以前嘅過街黑衣依加準備上神台

呢家d打機片太撚多又唔好笑 好撚公式化

有無backup

除左籌旗外仲有邊件事柒？

佢玩paper please同walking dead係幾正

佢做哂功課先拍片，好認真

睇佢玩秋之回憶笑到抽筋

起碼整作認真先 全部game搵曬資料先玩

公子玩真係幾高汁

特別中意佢出於污泥而不染既感覺

世界變
伍乞衣都有人吹奏

佢玩game 擺明玩過個關一次先

以前同達哥比咪變過街老鼠囉
乞衣格又串柒柒搞到犯眾憎
而家拎個乞衣同堆名都up唔出既屎比就上神台？

Paper please真心唔錯，比我哩啲廢青學下歷史嘢 heavy rain簡直係經典，日日準時睇當劇咁追 想當年

屌你老母 起人地女朋友底個位佳佳 落地獄啦

老實說 我個人中意講下粗口串串貢咁夠曬抵死
不過呢層就見人見智既

咪撚係，
仲要係到串觀眾，但自己又唔係有料
仲有人睇果下好笑

淨睇佢之前唔撚抵得達哥咁多人睇
係條打機片度串9達哥讀潮文乜乜乜
已經覺得佢好on9

一樣垃圾

片同班廢既比，算幾好，
不過乞錢真係

佢喺第一派有youtube分紅果班人 高登仔未接受到？

條垃圾連自己觀眾都屌
又乞錢又屌達哥
你鍾意一路睇一路俾佢屌又唔區既

乞衣都上神枱

乞衣都吹捧 無撚野呀

反而我覺得咁仲真實wor 扮曬同觀眾friend nice咪仲撚假 你打打下機夠屌你班friend啦 有幾出奇

伍公子真心想追片，日日等佢出
就算我對秋之回憶無興趣，都會等佢出
而家啲youtuber睇係為左睇隻game啲劇情

點解唔屌得觀眾？

咪喺 正如佢打機柒左我都會叫佢柒頭一樣

睇咗佢好耐 佢以前啲vlog同啲friend玩都好好笑 好懷念

佢好撚寸但唔知點解又覺得佢寸得好型

鍾意睇佢玩特別啲少見啲既舊game，好似個吸血鬼同paper please 咁，又會講下相關既歷史背景，可以學到啲野
比起咩大x，笑x子啲片有意義得多

齋講打機片算係高質

屌你老母 大J都就黎可以上神位

拍嘅片係唔錯
係有諗過度過
但無啦啦去咗開台
明顯唔係佢個範
無咩急才講嘅嘢即刻變得好空洞

至於籌旗單嘢其實宜家好多人都開台認曬契仔咁賺donation
只係佢開埋聲要人donate柒啲
同埋個動機話要買設備鳩啲啫

正皮我比既

公子嘅魅力之處就係唔會將自己大眾化，比觀眾睇倒佢最真嘅一面

唔夠轉數係真 但都尚算ok 好過咩都無得睇
諗下如果大j開直播

伍公子真係好高質

大佬人地伍公子起碼有火 有諗過度過 唔係係到9up先

對自己起碼有要求

上面嗰班除咗話係乞衣仲有咩可以講
每次都係同同樣嘅point睇低人有意思咩

嘩屌呢個post好撚恐怖
我都係出返去先

垃圾同垃圾比

果時日日追walking dead 好撚正

一直都唔覺得乞錢係問題

冇撚嘢啊?
人格好有問題喎

detail pls

起碼識英文先啦
之前唔知邊條友講英文講到1999

on9鬥on9

所有game拍之前會做足功課
對遊戲/遊戲公司有相當既知識
講野有文有路
笑點我又buy
其實佢係我唯一有一直追既youtuber/實況主
有多網絡文化都係靠睇佢而認識

佢以前唔係係高登俾人屌到上天花板嘅咩？

[quote]所有game拍之前會做足功課
對遊戲/遊戲公司有相當既知識
講野有文有路
笑點我又buy
其實佢係我唯一有一直追既youtuber/實況主
有多網絡文化都係靠睇佢而認識[/quote]

呢個真

佢係有啲料到，但唔係個個接受到佢個套

佢開直播打機個時啲9up好正

我都好奇 佢之前A level 好似考天材波炒曬 但speaking 都可以 A到咁撚勁

最中意睇直播l4d2

買到耳機未

高登定律

公子玩我追晒

除左耳機單野之外 真心唔太差
至少唔會為左views數去故意討好d觀眾

打機片d talking至少唔似光頭佬咁一味9up鳩笑哈哈哈
我睇佢片既時間唔算長
由懶人vlog開始睇 睇到佢玩smite就無再睇

高登仔屌黎屌去咪又係乞耳機單野
根本就將件事過份放大

利申 唔是fans 我係打手我爛袋

D小學雞fans入晒來正評

籌旗同donate有咩分別？

依家d youtuber水準差 唔代表佢水準會提升左嫁巴打

利申. 依然覺得佢垃圾

On9

做乜撚野世界變

佢打機d片都條條過十萬view 仲要唔係鳩拍
睇返大j條條咪得果幾萬view

我都想講，點解會有咁多正皮

痴撚線
伍乞衣有人吹奏
仲要過百個正皮
呢度再唔係我熟悉既地方

唔係話佢level比天高 但都唔算好差啦 起碼有內容 make sense

佢好似有認過自己年少輕狂 做過柒野
達哥既事佢好似都有道歉？

唔理佢係咪事前有準備 但佢比我感覺係 講野比較有文有路 言文中比較有學識d 而家d Youtuber淨係識搞笑同鳩叫 好少有d會講到d冷智識既出來

同意

伍乞衣都上神台？

on9，呢度發生咩事?

啲人永遠都唔會講點解咁憎佢
但又會負皮

其實佢除左乞衣之外，真心幾高質

依段好笑

全盛時期既walking dead
俾老母屌都要睇埋先做功課

其實我都唔明 係咪柒左一兩獲就要屌到佢呢家 仲要d片係好睇既

不過人人都係嚴人寬己嘅

懶好笑地講粗口

咁都上到神枱

係
有無覺得佢垃圾嘅可以出黎講兩句

我都想知點解

等睇個乜鳩大j過兩年又上神枱

都on撚鳩，伍乞衣都有人吹奏真係小學雞當道

終於有人為我bb平反

垃圾當中有樣垃圾係好少少，唔代表佢唔係垃圾

好掛住hitman gameplay

屌幾時先會睇到d 有point既論證話佢垃圾
個個都話小學雞先捧佢上神台 又唔撚講點解

係呢個post就見到高登仔有幾自命清高
屌黎屌去都係屌人乞錢 7夠未
好想知上面推友有冇睇過佢d片
仲攞乜9大j出黎比
皮已正

除咗屌人格，屌籌旗同埋神枱論之外
有無啲同影片質素本身有關嘅論點聽下
利申返：非打手，淨係追過papers please系列
純學術討論

痴撚線連條垃圾都有人吹奏

一味又乞衣又小學雞 見到正評多過負評就話一大堆小學雞入黎正評 唔肯面對現實

講真 同而家班人比 真係有心拍片好多

一係就話人小學雞
計我話盲反果班先喺扮曬老屎忽既小學雞

屌，D人凈係識話佢乞衣，講拍打機片佢真係做得好好，會事前做好功課，講野又有point，而家啲垃圾youtuber拍D垃圾打機片根本冇得同佢比

啱嘅
佢同高登仔一樣眾人皆醉咁
啱晒高登仔口味

五公子都有打手

其實始終都係人格問題
片就係眾香港utuber之中算高質

之前係高登見到佢俾人一面倒咁屌
主要係因為佢太串 得罪人多 稱呼人少
做唔到達哥個種親民 但我覺得各有各好
唔同風格根本唔需要比較
乞錢單野更加係高登仔搵位入佢
外國大把youtuber咁做
佢拍打機片好有心機係事實
拍得差唔會出街即刻重拍 又做晒research
仲要唔會拍當紅game 拍d有趣嘅冷門game
唔驚趕客忠於自己嘅喜好
呢樣係我最佩服嘅地方

睇左youtube咁耐伍公子係唯一一個youtube8我係會期待佢出片 個時每晚準時9點坐定定等睇片 而家個啲冇一個值得追

到時垃圾大j d fans大個左就大把世界

伍公子fans
由佢懶人vlog拍行山，同同學燒野食個陣睇起，極欣賞公子完全唔埋以家啲youtuber堆

大j 片冇內容 點吹奏呀
濫做搵錢係事實

佢啲片認真唔差 個風格的確唔係人人接受到
我想問 係咪叫人donate真係咁大問題 而且係你有得揀 twitch個啲都係光明正大叫人贊助下
最好笑係 個方式柒咗 佢都有拍片自抽 同埋以前講啲野唔好聽都叫做有自知自明道下歉 以佢片嘅質素 的確有資格上神枱

邊位黎

屌你喇 認真達哥玩過一次先開直播又話你知咩 佢有偷玩又唔見你屌？有邊個utube8唔會玩過先拍

我都覺同依加班youtuber 係冇得比

讚既人講到好多point岀黎 屌既人剩係識得講 咁都有人吹奏 小學雞 乞衣
睇得岀邊一面質素高啲 應該好多人都係只係睇過人屌公子既言論然後加入一齊屌 現實無得舒緩壓力真係好陰功

由Dead Space 開始睇 講野真心有墨水 亦都好多笑點 尤其是係Sleeping Dogs 又有足功課先拍公子玩 好似 Vampire The Masquerade Bloodlines ,Heavy Rain 同 Grim Fandango 咁,好多Background Information 嗰時一係達哥一係伍公子 ,Btw 大J D片悶到恰著

佢果套唔係個個受 同佢地講都哂氣
奇怪既係永遠都攞唔出論點出黎討論 （係打機方面）
我就達哥同伍公子都鐘意
伍公子直播玩小品遊戲幾好睇 有做功課 玩L4D2有同觀眾互動 之前屌23條都好多高登仔撐
達哥就親民 真係當觀眾係兄弟 晚晚9點半到10點半當收音機聽 聽佢FF結衣 講有趣新閒 玩人中 好正

早兩年已經覺得唔差

啱呀而家大撚把出名與否嘅twitch broadcaster都有用subscription功能都係donate一種 點解就要屌公子唔見你屌十幾萬views twitch broadcasters係乞衣？ 幾年前外國大把人咁做而香港亦都冇一個proper way去做呢一樣野姐 自己井底就收撚皮喇仲拎出嚟衝出嚟柒

D小學雞開始上高登

以前係高登被一眾巴打踩到變地底泥既伍公子
到今時今日係LIHKG升上神枱
係人變左
定要求低左
定係成班跟風向走

我都覺
不過又咁講 有時互屌粗皮少少唔係顯得仲close咩 佢周不時會屌觀眾 仲要聽得出唔係真心怒屌果種 打打下機死左又會比人話柒 咪幾過癮

果陣班人未接受到個勢 呢家興咁玩咪收曬聲

笑撚死 真係黎黎去走都係呢3句
7夠未啊
反唔係問題 俾少少質素啦

啲片有做好準備
玩啲冷門嘅遊戲又吸引人想睇下
或者你接受唔到佢嘅風格
如果佢啲片都垃圾咁大J叫乜

依加個個求撚其post 一兩條片就話自己utube8 好垃圾 但都唔屌 一味放大乞耳機事件 唔捐錢畀佢咪算囉 無人迫你捐 其實伍乞衣真心唔差 唯一一個我日日追嘅utube8

正皮

至少佢對做片 直播打機都有準備 有墨水 對隻game背景又清楚

你估個個都似你地唔識進步咩
人地愈做愈有心 講野愈黎愈有技巧 你地就停留係以前屌人乞衣

事實係當年個個人屌佢又屌
屌完好似自己可以企得高d咁
人地話正嘅野我話垃圾喎
我係咪好有taste好撚勁呢？

屌 我開左幾個鐘post 都未見到一個反嘅人比到一套完整既理由去屌 除左籌旗單野

xxx都上神枱
xxx都有人吹奏

以前高登係咪真係咁撚人云亦云 諗都唔諗下件事就反左先

咁都上神台

邊個伍公子?
我淨係知邊個係伍乞衣

伍乞衣

連續三個回覆 神枱乞衣

真係好撚無奈 唔知邊個先係盲反小學雞呢

真係好7 其實係咪曲線黎

曾蔭權真係唔係咁差
梁振英真係唔係咁差

黎黎去去都係乞衣
除咗呢句仲有無

伍公子打機片我覺得好悶 悶到訓著
但youtube片就真係好高質

有咩可比性請問

讃伍乞衣都叫打手 咁有品味嘅老屎忽又對邊個打機拍片上到神枱 你講到睇伍乞衣係小學雞 咁你咪論述一下邊個utube8最唔小學雞囉

香港人要求真係低。
乞衣都想推上神枱

公子曰好撚正
雖然唔係下下都buy佢講嘅野 但個個point都理解到佢諗咩同make sense

唔係呀
伍乞衣都可以上神枱

應該唔會有
哩班人多數都係跟風屌
自己根本連片都無睇過

伍乞衣都有上神枱既一日

五年後就會有人開
大J其實唔係咁差

鐘意佢就係小學雞
黎黎去去都係籌旗有位比人入姐

利申幾鐘意睇佢啲片

由開post到呢家反既term有
小學雞
___都上神枱
乞衣
垃圾

仲有無

識食

有有有 ___都有人吹奏

咁都上神枱？我屌呀

依句真，睇樓主第一句就知
有再差啲既做比較 本來差個個就會變好架啦

其實真心幾高質

仲有 遲下大j上神枱

而家伍乞衣都有人吹奏

其實係咪robot黎 個個都係得呢幾句

反佢果啲冇人肯應

三五七年後就有人開post請珍惜大J

你可以搵一個比大j更加差既人去說服我大j係好既

我只係知道我睇完大j d片喺唔撚知佢想講咩同有咩意義

其實你地唔鐘意佢都冇問題，有原因就得
但你地就咁講咩，咁都上神枱呀 會唔會你地先似小學雞

一句講曬 同達哥道咗歉未

起碼我聽公子講時事，分析遊戲商會學到野 大j呢？

睇黎睇去 個個都係話佢乞錢 屌觀眾 串柒柒咁
老實講啦 除左乞錢柒d之外
整體黎講佢真係唔算差喎 都叫有自己風格 又有準備但又未到話上神枱
睇人直播/YouTube 自己覺得好睇咪得囉
你唔鍾意 可以唔理佢 唔睇佢
樓主開個post都係想搵班志同道合 覺得條乞衣尻得黎又幾好睇喎 大家討論下啫 唔使下下起哂鋼呀

一黎佢英文唔差 跟到劇情黎講
二黎佢會做定功課 講下隻遊戲d背景
講野唔悶呢點已經將一大班垃圾比下去
睇而家個班so called youtuber玩埋晒d濕鳩手機game 比埋d濕鳩表情咁就一集 真係狗也不屌
同埋佢肯玩d小眾game
唔會跟潮流淨玩d 3A game

算啦唔洗理啲傻鳩
有時打機都會一邊聽backup一邊打機 聽住佢把聲好爽

成班除左屌人乞衣之外
仲有冇其他point
公子真係想賺觀眾錢 果時twitch直播會唔開donation

依家只識係到賣廣告

以前睇佢d片 真係覺得唔錯

伍公子啲片係搞笑喎，以前睇佢懶人volg啲片真心正

劉馬車

Walking Dead正啊

而家個個都玩Donation
個個都乞衣？

邊度有vlog backup

條垃圾都上到神枱，遲下會唔會有人幫689平反

淨係人品差已經夠佢死，冇料做直播，仲要單打達叔。成班失億定係上左中學拎到email入黎做會員

係咪上面有好多入twitch剩係睇達仔台,唔跟佢作風就係錯
首先,達仔直播冇記錯由佢玩SR3開始
而伍生佢無論係twitch直播,同youtube打機片我都有睇開, 咁耐而黎我就唔覺得捐錢果件事有咩問題 (係,你地可以話佢問觀眾捐錢D態度/語氣唔好),但係問觀眾捐錢,以至twitch收subscribe同donate,係外國一早就習慣哂,同埋重點係你唔捐唔sub你都可以繼續睇 (係少數twitch台唔sub冇得用chatroom姐)
仲有,伍生係簡game黎玩方面我覺得比達仔更多驚喜 - 達仔唔知係咪就得人,觀眾多數係學生,簡game比較行貨易預測,玩果期D大廠3A大作多 (近呢兩年非大廠非3A大作又爆到機既只有octodad)
而伍生玩果D undertale, 吸血鬼,酒保,呢D唔係大廠野,或者舊舊地既XCOM (唔係2,佢直播果期未出),果期講真我偏向睇呢D game多D

同埋,唔好大一統上腦啦好嗎 香港唔係細到只可以得達仔一個大台呀

伍公子真心好
佢打機時又有文化野／歷史野學
說野有文有路
之前開台同觀眾玩l4d2對抗好好睇

啱啊
除左達哥之外 twitch應該bam鳩晒其他streamer
得達哥勉強叫有d料俾連登仔睇得上眼

正評

講真,伍乞衣比起咩笑波子,大J果堆所謂ge you tuber 真係好好多, 起碼真係有content 有做功課research, 我明高登仔點解咁憎佢,亦都覺得佢好多時懶有料, 但係未至於去到高登仔講到咁差

佢地幾時向全世界其他有收sub收捐錢台主宣戰
真係咁大決心去宣傳打機直播唔牽涉金錢,為世界 「撥『亂』反正」既話,呢碟花生食得落

點撚同level呀
公子打機起碼叫做過功課，對每隻game都有一定認識，舉個例好似paper please咁 佢介紹埋歷史個啲

大J 鳩up 24 完全無個人風格

LIHKG真係有質素d

睇嚟過多10年就可以平反乞衣之名

到呢家都未有原因

佢係唯一一個直播都可以翻譯到啲英文同時又handle到唔死嘅玩家

就用達哥比較，一講野，個角色一係企係度，揸緊車就慢駛，炒車，槍戰緊就俾人打死

而且佢都算做足功課，之前有啲外國知名歌手去世，佢都講得出有咩歌好聽，叫我地聽下，又會講下同期嘅樂隊
另外，paper please嘅時候有講下歷史，點解當時蘇聯咁封閉之類

最後，佢同觀眾互動做得好好，會同大家玩，大家都可以入場，佢又會講留言，甚至試過phone in節目，大家傾計

我就講左3個支持佢嘅論點，可以聽下反對佢嘅意見嗎？

老老實實 我睇過佢玩game 其實係幾好既 有文有路
但重點係 佢俾人個印象差嘛 淨係乞錢果件事已經足夠俾人講好耐 佢的確係俾依家既youtuber好好多
都係果句啦 第一印象差真係改唔到架
正如 有個同事好黑你憎 佢就算做野幾好 你都睇佢唔順眼啦係咪

有冇人記得公子拍過條片
其中有一小段係同達哥講唔好意思

憎公子當然係冇問題
但係話佢冇料 仲要同大J比

伍公子一撚定係最高質

冇人答到我？

由頭到尾都係話公子唔係咁差
唔駛曲到咁

追po 啦

狗公 子

你盲左 上面已經答左幾次

認真佢以前態度臭吋，囂張係冇得拗既事實
但要求捐款有乜問題？拍片真係要免費付出？

伍乞兒

我唔係偏向伍公子個邊，個人認為呢條友個人品的確有好大爭議性
但上面啲負面評論真係 低汁到
乜乜都上神枱同人身攻擊
咁樣顯得同佢有乜分別

大把人背完板先拍片

算啦 假設佢一直有出片
到時都係比大家屌

利申：正皮，我覺得佢好心機去拍片

我係比正皮既

首先我覺得佢打機片或者有d 廣告片真係唔錯
有文有路得黎又會有準備
英文game 即刻轉中文又唔錯
同埋佢簡d 小品遊戲都好得意
paper please 呢個game 真係當時好少人會識同玩
至於串柒柒黎講係真既
但我睇得冇咩hard feeling
反而覺得幾搞笑
再者我都算係小數youtuber 會敢講時事又有邏輯既人

但係雖然唔差
佢又未去到話好經典神枱既youtuber
乞錢雖然我覺得冇錯但係佢將所有反對佢集資既人都build up 做hater
facebook page 又試過del d 佢唔鐘意既comment
咁樣我會視之為小氣
所以我唔認為佢值得上神枱
同埋直播個陣真係feel 到佢轉數慢
直播玩黎玩去都係得half life, tf2,l4d2

不過咁多位都唔洗見有人讚下佢就即刻起哂鋼既
話佢唔差唔代表佢就係要上神枱
對於我黎講，佢拍片唔差，但係太方丈
對比依家就緊係好嫁啦
但就overall 咁睇未到最top 就真既

負皮個啲，不如咁，你地睇下人地fb對上幾次出post係打啲咩先啦

邊撚有答呀柒碌 你用屎眼睇嘢
有既就po條片出黎 都唔知邊撚個盲

有睇就知
好多都諗過度過
好似玩Metro 2033咁
會講下真實世界中俄羅斯嘅隱藏鐵路黎對應返個遊戲世界觀
就算佢本來唔識 有做功課都好過而家班圍威喂youtuber多多聲

點都好過大J條on9

平反

世界

有無人記得佢拍過條game片 女主好似叫蘿拉 想搵返黎玩 不過佢好似del左個系列

終於到條撚屌上神枱？

伍公子啲打機片真係幾好睇 以前有追開
佢唔係齋鳩up 會講返隻game背景甚至係歷史
有時又會滲啲個人見解
聽得出佢係個有返咁上下知識內涵既人
至於性格黑唔黑人憎真係見人見智

其實我都幾想知俾正負皮既人 有幾多個真係有認真睇過佢啲片

睇來睇去都睇唔出反對既人有咩point 一味話以前高登反以前高登反 根本個個都跟風人反我反 你可能唔鐘意佢行為為人 但佢拍d片 講真 質素真係唔差 成日話達哥達哥 達哥好伍公子就唔可以好架咩 計我話兩個都好

道撚咗啦屌你老母文盲

成班盲反撚 反嘅又無point 正係識屌鳩人唔似達哥 同埋叫人donate 井底之蛙知唔知 twitch個撚個都可以捐錢訂閱？ 再者 佢串下達哥 其實都有開直播/拍片 講返句唔好意思 佢會反省同檢討自己 佢知自己以前太串 會say sorry 邊似得你地班盲反撚正係識話人乞衣都上到神枱 屌你老尾我夠覺得達哥打fifa悶啦 唔通我又屌鳩佢了喎

Btw 正皮>負皮 證明Lihkg真係高質啲
會以事論事 對事不對人

Lm
正皮

佢都開始上神枱？

其實睇左咁耐，都睇唔到為咩反佢

又淨係話人乞又乜乜柒柒，負皮嗰啲可唔可以解答點解要反佢

對唔住 我見到佢個樣 聽到佢把聲都已經唔想睇 如果佢做呢行如果係娛樂人 佢唔合格

我睇佢宜家vmonkey唔差 佢打機style唔吸引我
利申N年冇睇

除左乞兒同小學雞之外 仲有無其他point呀
講黎講去都係乞兒都撐 小學雞回post
成班係到逃避問題 講唔出反人果個原因

唔係話唔比你反 但你至少講都d實質既例子出黎啦
講黎講去都無重點 好難唔當你係盲反

淨係睇佢上tvb 比人撚已經夠好笑啦

神枱就上唔到嫁喇
同而家嗰d相比係叫正常姐

我諗伍公子係唯一一個以廣東話會講個遊戲商既嘢同埋出過啲咩遊戲，甚至遊戲背景或者相關知識。唔似得某啲youtuber淨係識玩當時大作，仲有啲離譜到字都唔識讀架。

有無人記得錢錢同咖哩 $19
真係由細睇到大
利申小學雞

你未答佐個死症出嚟
問題就係個幾樣，你問返人除佐咁仲有無，無就係盲反，咁講有咩意思？
唔通人地屌梁狗仆街，你又答佢除佐仆街都無咩野，都有好既一面，所以總結梁狗=高質？

佢啲片唔差 係人格差先搞到咁多人唔鍾意佢

諗起黃子華個個條魚蒸成咁既道理個個淨係識講乞錢 相比而家個d youtuber既觀眾 睇伍公子既一定有番咁上下深度

咪臭係 都費撚事同班傻鳩拗
永遠攞大J黎打飛機

其實根本唔係呢加先吹奏 一直我都相信有唔少人中意佢既片 講真下下一開post讚下佢就即刻比人拎乞衣呢個point黎屌咁仲可以講咩姐 事實上佢係有準備有用心 walking dead果啲真係睇到日日等佢出片 以前好中意睇youtube既日子呢加都冇啦 仲有高質既得返熊仔頭 其餘果班垃圾mk仔真係求鳩其玩講埋唔好笑既野就叫片 仲要搞到咁撚多小學雞自稱youtube8 有公子 leo以前既日子真係算唔錯架啦 問心你打機可以又搞撚到笑又講撚到一啲真係有意義既野咩

睇正負皮咪知囉
係啊400個小學雞 200個清高撚

同埋佢把聲都幾好聽

嗚呀係咪眼花
以前高登個個都屌 搞到以為好少人同我一樣覺得伍公子啲片好睇

睇到個正評數呆咗...
以前啲人係叫佢伍乞衣

其實係睇比較架姐 對比起依加d youtuber個d係高一過層次

其實係好多人怕比人屌先唔出聲姐

真心撚

哇 好撚痴線 lihkg 小學雞 5p當道
過多兩年笑波子同鳩柒公子都上位

道德會一家 感激衪
為佳佳賜予生命
為世界成立天國
伍公子 發亮發光
大家一起屌Gear
毋懼雨 或大風浪
肅立起敬頌讚衪
表示尊敬跪拜他

笑死
屈句寛己就企高地
你點睇到寛己

啲正皮咩事

有自己style有point有笑位
真心唔知反乜啲負評低質到
公子可唔可以再拍懶人vlog最少都解番鎖
拎大j笑波子比就真係小學雞啦

講d 歷史幾好

每個人都有自己欣賞嘅人嘅 如果真係無料到 唔會咁多人出嚟講句公道說話 伍公子啲片 真係叫做有做功課 同埋有些少深度同娛樂成分 吸引到人撐佢 都有合原因 至於個兩位 我唔識欣賞亦搵唔出有咩地方值得上位

Ching ho ball

總結 伍公子=高質 大J=仆街
大家唔洗再拗 因為太唔健康

鬼佬要donate就OK
香港人要DONATE就屌哂鬼 , 要免費付出
臭吋還臭吋，捐款還捐款
我真係唔明籌DONATION有乜問題

講起佢 諗起 之前同期仲有eminleo嗰啲 真係幾高汁下 但可惜好似收咗山

有聲

話比正皮嘅400條友係小學雞、中學雞，D 論辯可以再好D。同埋下下標籤人小學雞、中學雞無助討論

我明白伍公子犯過錯，有人選擇唔原諒都好正常。但有D 野各花入各眼，人地真心鍾意，你係都要話人無眼光小學雞算點？不如講下點解幫公子講好說話就等於幫689一樣？D 邏輯去曬邊？

人地話公子真心唔錯，就話人係度造神。成件事就係度不斷打稻草人。

可憐我當年都追開公子，我亦都睇達哥。兩個都覺得好，我有比正皮。睇怕我這些覺得公子幾好的人，真係愧為追開達哥的人。

好實在講句，達哥依家都戴頭盔喇，試問有幾多網絡紅人可以夠膽公開政治取態？

無人完美，公子犯過錯，人地都反省過。你都可以拿689這種毫無悔意的人來比喻。

再po d無力嘅侮辱想挑對罵，我真係起念頭覺得係因為公子政治取態導致依家有人借機針對佢。無理由講幾句，因立場不同係就到辱罵不停，又唔係真係去討論咁。我依家唔係話邊個五毛，我希望我想太多。

但實在有種時事台果d 五毛狂屌人，撚化成個post 的感覺。

你唔係的話，我希望你提升下討論質素，唔好一味屌人，人地應左你，又當無道，話人地無水平點點點。比valid 的supporting points ，理據，論證。一味拋論點：話人begger，挑達哥機，佢串，所以佢撲街。最人云亦云看怕是你。

自己對號入座喇

好鐘意佢講下game既背景歴史
公子做足功課先拍
勁高質
好想佢繼續拍

戴番頭盔，唔係話比負評有問題，係出黎鬧人支持公子果D真係唔該你地唔好係到倒米。

好好地講點解覺得唔該咪得lor，仲要整埋d 低質指罵

其實佢一開始收錢拍片時先係佢最垃圾嘅時期，又刷view又公式化 反而耳機事件我不嬲都覺得可討論

老實講我幾中意睇佢啲片同直播
佢對時政起碼敢言好多
唔洗就住咩話題矛盾大就唔講
同埋睇得出佢啲片有做功課
對隻game嘅介紹都多
唔似人地鳩流流打完就算
佢會講埋間製作公司etc
當然佢乞衣事件係好柒
不過佢都經常自嘲呢樣嘢
所以我係畀正皮

宜家佢del晒冇得翻睇咋，嗰期真係垃圾到我呢啲由Skyrim開始追嘅觀眾都唔想睇。係潛完一排上返水拍paper please後先好睇返啲，至於高唔高質就見人見智啦，唔知點解佢又del

呢鋪真係對lihkg失望
呢條撚頭都可以上神檯 600幾正評

old news 系列好正

反佢既人通常係耳機事件，態度囂張。
但完全同佢拍gameplay無關係？
可以睇完佢既gameplay再理性討論？
呢個post只係想講佢唔差。
比起一啲而加好出名既YouTuber只係為左出片而出，佢係有擺心機落條片到，唔係求求其其開包薯片都出十幾條片。

agger

大部分人係支持佢呢個事實
同埋個標題係伍公子其實唔差，唔係伍公子係神
係你地自己曲解個意思

係咪有人開post話其實陳柏宇其實唔差，就=要捧佢上神檯

唔差，我諗其他人曲解左佢唔差=高質je
起碼識英文

agger乜尻先得口木

agger乜尻先得㗎，又冇point又冇意見又唔撚追po，有呢啲user我就真係對lihkg失望喇

成堆話人垃圾 就淨係識呢句 例子又無

都唔知有咩好睇

唔通你條柒頭西又上到咩 一味識盲屌跟風 例子又無 point又無 收皮啦

係呀我呢段野都無point嫁 學緊你呀廢柴

冇睇就唔好出黎柒啦

佢衰自負 自從佢拍tvb個節目就更加唔鍾意佢

估唔到伍公子都有上神枱既一日

其實伍乞衣對遊戲既研究，一般hardcore gamer唔會差佢好多，但都足夠顯得佢別樹一格。咁睇你就知，香港會拋頭露面既所謂gamer有幾廢

喺一堆垃圾入面有個正常人就上神枱？
個人覺得佢啲片OK
有啲幾好笑，但神枱真係上唔到

就片既質素個人覺得佢係唔差
但點會上到神檯

有冇人統計下"呢條垃圾/伍乞衣都上神枱"出現左幾多次
唔講lihkg 高登成年前已經有伍公子平反po
都係正皮多過負皮 洗唔洗搵返出黎

反都反得高質 拎舊時高登對佢既睇法黎講
我又拎08年高登同lihkg比好唔好呀
只係時間證明左係人都有錯 亦會變
伍公仔串柒柒係有錯 乞耳機係不討好(個人認為冇問題 當時外國都好興)
但伍公子d片都證明左佢係有料 同佢有改過自新
所以而家先有人撐佢

唔好拎乜撚野笑波子黎比 時間只會證明佢地真係垃圾

相反而家仲死咬住以前觀點既高登仔
邊個係小學雞真係顯然易見

高質

大J都ok既 樂於分享身邊所有野

伍幫主係太自負 不過佢打機能力都幾高

達哥就鍾意FF 有時過猶不及

基本上三個人都好唔同風格 所以先可以係打機界三分天下

上面個啲話人上神枱究竟係咪文盲？
人地樓主主題係唔差 多正評就等於上神枱？
你地個腦裝屎架？

大J邊度三分天下

一直講緊其實唔差，
d 人係都屈佢上神枱

追隨左公子六年
佢太型了 做嘅題材同幽默感都好獨特

呢家d人一係上神枱 一係就垃圾

冇分別架 係公子果時處理得差姐

話佢唔差就叫做上神枱
講真我就覺佢係一個普通嘅youtuber,神枱就一定上唔到，不過至少唔係過街老鼠先

我果時睇佢玩skyrim
睇到好似追劇咁
真心好少有悶場
雖然佢把口就臭啲
但口才同智識真係唔差
睇佢打機 都可以學到下野

啱呀，個主題係講緊唔差，又唔係推上神抬

唔明對號入座d人有咩問題

因為佢樣撚衰。乞人憎得未

進化到人生攻擊

自膠

以前就搵野屌
而家就搵野讚
屌佢果陣又唔見你地話佢做足資料搜集

不嬲話佢高汁 heavy rain, Lucius睇哂
Walking dead出一集追一集 果排考試都唔撚理

同埋咪撚拎大J出黎講啦
佢啲片垃圾冇料係事實，佢班fans大個左都唔會變返好睇有料架

大j拍daily vlog 就叫ok小小
佢拍gameplay 真係好濫，比人感覺係為出片而拍
更唔講佢一開頭同班「youtuber」係咁拍minecraft
翻炒再翻炒，拍足幾百集 以為佢今次唔再玩啦，過幾個月就minecraft 第二個模式#1

我諗唔鐘意伍公子既 最主要都係話佢乞同串
乞嗰方面香港又真係唔興donate加上佢處理得唔好
另外佢的確比人感覺幾高傲，但睇佢片又唔覺得佢串親我
唔鐘意佢其實問題，冇人迫你認同佢，你都可以講自己睇法，只係對於盲反同曲解人地言論感到嘔心
一個討論區唔應該係一言堂
同埋唔該唔好一件事就咁話咩lihkg 已死，只係你唔接受其他意見

笑左 同小學雞諗唔到point 駁人有咩分別

睇到啲人講完反佢既原因之後
其他人就 除左個幾個原因之外 都幾好
反佢既原因就咁俾你地豁免左
之後就話人地冇point

我學返你地囉
其實佢除左拍片識做下功課算係youtuber正常水平之外
其他待人處事 乞錢個啲事真係冇眼睇
你地除左識講佢啲片學到野之外仲有咩points??

打機片乜唔係好睇高質就夠了咩?
你確定你係睇人打機？

臭串係一開始做得無咁好，有道歉，有自抽，以而家講野水平嚟講，係有個人獨到嘅見解，係有些少墨水吖其實。
再者叫你donate就叫乞錢，你第一個就應該屌晒啲慈善機構 。
你地班人開口埋口乞衣，其實有無睇開twitch?
Subscribe 個channel 已經都係donate緊啦
係咪外國啲人全撚部都係乞衣？

如果話佢係乞衣 咁你地未出嚟做野 問老豆老母拎錢 算唔算乞錢？

佢係你父母？

當年睇佢個d 小中學雞已經大個仔，依條乞衣都有人吹捧

again

移動屎忽？

屌你老母大j都有人護航？

成日朝早同佢一齊等巴士

班撚樣剩係屌人乞衣，低質到

留名等睇坤哥上神台

喂，point 呢
唔好扔一句就走左去喎

個撚個都一句止屌

一班盲反撚其實有冇睇過人啲片
人反你又反 睇依個post嘅正負皮已經高下立見
同埋你地唔止盲反 重文盲添 唔差同上神枱都分唔到 唔知邊個小學雞呢

從來冇人話過佢上得神枱，係唔差姐
個個都選擇性失明？

當年先反到人仆街
而家又走黎吹奏

達哥 is da bast
i 笠達哥

達哥越來越商業化

世界變 連__都有人__
Btw 正評一個

都話呢到多5p仔同小學雞cd rom 架喇
如果以前高登開一定負皮多過正皮

屌肯講原因未

咁高登而家咩下場? 你咁鐘意高登咪返去同班小圈子撚屌一齊圍威喂囉
5p小學雞CD-ROM 你除咗標籤同自己睇法唔同嘅人人身攻擊佢地 仲識啲咩？

Agger

我係你老豆啊撚樣

證明達叔超哂班

由佢一開始拍片無耐追到依家，雖然佢已經無再玩twitch，但我都會周不時翻睇。
佢拍walking dead同heavy rain真係日日上去佢個channel check 更新左未，係唯一一個Youtuber令到我咁做。
話我打手都係咁講，我真係好想繼續睇佢拍片同直播。

其實樓主有邊人句捧緊伍乞衣上神檯

自

乞衣

負評上一頁

好大爭議 雖然佢作為9upper真係一流但以前做事真係唔太

乞食個獲野插晒水
同埋達哥上位佢又單打人
兩單野影響晒

單論D片質素係好既
加埋而家D所謂utuber 一拍埋去
乞兒都變神仙

呢位人兄嘅分析夠客觀 不過我記得佢之後都有自屌 抽自己水話自己柒同埋做得唔好 講咗番說話都幾有誠意 俾人一種唔再自負嘅感覺

係高登就地底泥 依度咁多人撐

死乞衣

如果真係要講
我至少欣賞佢係抱住 "要拍啲好睇既片嚟賺錢" 既心態而唔係好似好多其他垃圾YOUTUBER擺到明係 "搵啲片拍下去賺錢"
而且雖然佢有時啲態度好討厭 但從佢講野你感覺到佢有思考過好多野對事物有自己一套睇法

利申 一直都唔鍾意伍乞衣

人生第一次睇既YouTube打機片就係公子玩Hitman
其次就係台灣佬阿津

其實係因為依家個啲太垃圾

屌佢啲人其實冇乜論點

高登逢紅必反 盲反風氣唔好再係lihkg出現喇好嗎？

唔好咁話自己啦

過多幾年大j都上神枱

我過兩日就擺你上枱屌你屎眼

乞衣仔都有人鍾意

當年係某壇被人屌到過街老鼠，隔左一排依家咁多正皮

某壇出名多盲反撚你地唔係而家先知下話？

咁達哥係高登都無盲反咪勁到痴線

我都會

依隻乞衣係高登就過街老鼠 黎到lihkg 就上神台 係咪因為多左中學雞

係啊 達哥咪上咗神枱囉 問題係樓主話伍公子唔差 邊撚度放佢上神枱？

點解你呢啲文盲係都要沖出嚟柒？

上唔到啦明顯

神枱唔敢講 至少唔應該係低質

打手收皮啦

唔差姐，大家唔洗咁大反應
d正皮都無反映到係伍生高質

仲記得第一次睇佢係打緊resident evil 一路聽一路噴飯 暫時未見到有youtuber同伍公子有得比 講野係mean嘴 但係係有文采有point既mean 唔係為mean而mean

對比起依家果堆好十幾皮添，不過高登仔唔鐘意佢籌錢單野

因為個撚個文盲

Btw 正皮都唔少 你覺得要幾多先算高質？

中學師兄

哇屌，真係一路睇一路想喊，
原來呢到D人係咁低質同On9,
定係本來高登已經係咁。

乜撚野叫xxx都可以上神檯，
之後呢？無架啦？
成班重垃圾過你口中講既伍乞兒。
講野無前文後理。
一尾屌屌屌，你知唔知好撚柒啊
重柒過收錢反佔中個班人(狗)

公子籌旗真係唔明有咩問題左好耐，
你中意比咪比，唔比咪等下條片囉。
我利申我都無Donate過，
咁點解唔比人籌旗買更好既器材？
拍更好既片？姐係你地班高登無得叫人比錢你你就要阻止人地籌旗？咁同共狗有咩分別
呀，你有錢收啊，等我屌尻你個乞兒先。hehe

去到呢又有人屌尻佢人品唔得
條乞兒屌尻我地D觀眾呀，
我地比面睇你老鳳比你屌架。
睇完真係笑而不語，
一有人與自已所認知既事有些少出入，
就話人唔尊重觀眾，
點解一定要每個youtuber都行你熟識個套去拍片？
咁重有咩意思，同拍tvb有咩分別
定係要個個都係達哥 大J咁你地先開心？
況且我好欣賞佢呢種處世態度，
因為呢到都真係幾多港豬下。

唔知下個留言係咪重係
伍乞兒上神檯
呢，好期待

係好撚低汁
見到出面啲人一有唔啱意見就
「乜乜都有人吹捧」「乜乜都有大愛撚」「乜乜都冇人出黎屌」
完全都冇撚point
同埋真係唔同donate有乜問題
真係要人免費付出？唔駛搵食？

做乜又推番上黎

利申：皮已正

單單係拍片前後嘅準備已經唔係一般YouTuber 可比

伍公子有時拍打機片唔夠好又重新拍過，你再睇依家啲youtuber開下淘寶箱又一集 對比之下高下立見啦

雖然佢唔係咩出口成文嘅人，但係都聽得出有返過下書齋

有無睇佢玩一隻死神既game?講外國地獄既故事，雖然全英文但佢真係做足功課好多故事背景都講得幾深入。唔覺悶睇到爆機 我敢講如果大j玩隻game即刻變左垃圾game